1. Создать функцию, которая будет добавлять книги в некую упорядоченую последовательность.

2. Дан список состоящий чисел. Выяснить сколько раз входит ли некоторое число в список.

3. Найдите сумму четных чисел списка которые являются числом.

4. Дан пустой список. Заполнить список путем ввода данных с клавиатуры. Найти наибольший элемент списка. 

5. Составить список из списков. Написать функцию, которая проверит, является хоть один из вложенных списков не пустым

6. Составить строку из элементов списка.